[hr入]假設11點落波 2個鐘頭內返公司 係咪可以返到再出去食lunch

2點返

2點返但係我11點出門口 嗰2個鐘都係用嚟等車同車程 理論上係未eat

HR: 俾咗你hea鳩咗成朝你仲想有lunch time? 屎就有得你食 食嗰陣記得一路做嘢一路食好喇

利申: 準備返工

hr呢咁

食埋 晚餐 都無問題

哭了 點算好

E嗰時間落

係 我食1點
番到去就放lunch

係

11點落
1點返到去
再出去食1個鐘lunch
2點返公司屙3個字屎
2點3正式工作
5點鐘放工

尷尬囉

態度正確

我就lunch time之後先返

明知九號波你唔尋晚出定門口？

1點返乜
食到2點先返啦

要2 小時內返公司打卡
先再出去lunch

照去食

然後聽日唔使再返工